water膠被be water束縛一啲都唔water

淨係識口upup咁be water be water

乜都撻句be water出嚟
最唔water就係佢哋個腦

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。